今日開始。朝早路障三罷。夜晚紅資裝修

過去都係入夜後先行動，對經濟影響唔大。但今日開始，大家要調整下生理時鐘。朝早7點開始行動。

放工後 就裝修
但入夜後 就好返屋企休息...早D訓
第二日 要三罷 就要早起